有咩都市傳說 細細個都聽緊 但原來係假

1. 全球暖化 好快無冬天

2. 831 有死人

3. 陳彥霖老母係假

Pokemon上太空

香港女仔係好人

香港女仔好過大陸女仔

831 confirm冇死人

2係假

努力讀書會發達

5毛死全家, 你仆街陷家產啦

死左邊個咁 韓寶生又出黎證實埋 之前講個堆 又證實左唔係 仲想屈？

依個係4.？

你收皮啦樂觀狗 邊句唔係事實呀 原來你好想有死人？ 傻閪

係 笑死

點睇樂觀狗都屈毛

阿仙奴係英超霸主

曾經係既都

64無死人 你老母5毛狗

笑死 大佬你話有死都要有證據呀 邊個家屬出黎講呀 又比人滅曬口？ d人逐個逐個出黎澄清返無死到 都可以繼續話有 你係咪好想真係有手足死 等你地煲大推上國際？

條友樂觀狗唔屌唔鬆化

係上太空捉夢夢

我想問你點細細個聽831？定你而家都細細個？你幾碎？？

冇骨鳯爪…